Questo foglio contiene le informazioni per poter utilizzare il progetto creato per il corso di "Programmazione 2" svoltosi durante l'anno accademico 2014/2015 nel Cdl di Informatica dell'Università di Cagliari, da parte dei seguenti studenti:
Azzaro Edoardo		matricola: 48969
Palla Mattia		matricola: 48971
Piras Cesare		matricola: 49364

Poiché il progetto è stato precompilato, basta aprire il foglio di calcolo col nome "foglio.ods" presente nella cartella principale per poter utilizzare le funzioni create appositamente.
E' presente anche una cartella "documentazione" contenente il file "index.html" per poter consultare la javadoc del progetto, con descrizione delle classi e dei metodi utilizzati.
Nel caso si volesse compilare tutto il progetto per conto proprio tramite terminale, di seguito verranno scritti i comandi da utilizzare.

1) Compilare i file sorgente:
	-Tramite comando di terminale "cd" avere cura di trovarsi nella root dell cartella del progetto e inserire i seguenti comandi
	
	cd java
	javac -classpath ../libs it/unica/pr2/progetto2015/interfacce/SheetFunction.java it/unica/pr2/progetto2015/g48969_48971_49364/*.java



2) Creare il file jar:
	-Tramite comando di terminale "cd" avere cura di trovarsi nella root dell cartella del progetto e inserire i seguenti comandi
	
	cd java
	jar -cf ../build/progetto2015.jar it/* 
	cd ../libs
	jar -uf ../build/progetto2015.jar twitter4j/*



3) Adesso è possibile consultare di nuovo il file "foglio.ods" per poter utilizzare le funzioni.

Grazie per l'attenzione.
Buon divertimento

Edoardo Azzaro
Mattia Palla
Cesare Piras
